[人權法] 過與不過 應該唔關香港示威激烈程度事

老實講 我之前都好擔心有機會唔過
但其實有幾個學者都話實過
(因為美國同中國已經反枱 香港牌係一張好牌）

當然我覺得有隱憂係美帝忘記左無人理上唔到Senate 不了了之 或者 成為美中貿易戰 成交既一部分

但最後我唔覺得香港示威激烈與否 會有影響
作為一個外國人都係食花生 難聽啲講 香港亂反北京 佢地睇戲會唔開心咩

【警世良言】中共劇本係想抹黑「香港人打砸搶燒」，然後種族滅絕！

毛澤東：西藏越亂越好，可以鍛鍊軍隊，可以鍛鍊 基本群眾，又為將來平叛和實施改革提供充足的理由

大家要冷靜, 理性分析, 我地唔可以變成中共口中既暴徒

我地要外國幫手先可以贏, 佢地全部人都係左膠, 所以畫面要做好啲, 唔好咁多裝修, 要多裝飾

中共無理出老解, 8964, 之後被國際制裁
中共合理出老解, 新彊, 然後就沒有了然後

佢地係大國, 要有合理制裁中國, 所以我地要做好睇啲
佢地唔係中共依一類既小人